屌乜撚事連登死機

連仔加油

唔好有事啊連仔

唔好有事

加油連仔

用cloudflare嘅網都會出事，唔洗擔心

有無得同外國人煲大呢件事好撚恐怖

好擔心 無事呀嘛

真係俾人DDOS？

cloudflare問題，一堆用cloudflare做ddns既都瓜晒

連仔加油呀

大陸ddos緊 準備打網絡戰

希望大家安安全全啊

厲害了我的國

屌佢老母

頂住

咁撚樣俾人挑機

痴撚線㗎

好撚恐怖啊

乜撚嘢嚟㗎

你當中間人啦